【有圖】prince深夜J圖 乳溝

夠喇好嘛

屌你老母痴撚線

個咀做乜撚野

不能只有我看到

成班撚屌肯定見到咩J圖咩咩乳溝就狗沖入黎中伏

第一眼真係嚇親。宜家又咁夜

我想問萬能既上帝可唔可以消滅佢